你點睇後生入民建聯

如曠
你覺得有幾多係真心愛國
有幾多為議員而入
有幾多係做鬼

全部都係做鬼
二十年後統戰民賤聯

為錢

入民建聯好過入青政
入咗青政，永遠冇希望
永遠取得唔到立法會議席

所以後生入民建聯係好正常

入咗民建聯
取得立法會議席
佢地嘅議席係唔會比政府 DQ

其實入建制真係安全過泛民and本土
畢竟打壓會由佢地開始 建制仲可以欺騙一下長者廢中咁

一早已經看清世事

起碼有兩屆立法會主席
係同民建聯有關

而主席係普通議員的一倍
前途美好，人工又好

係呀！泛民丶本士丶青政等

佢地嘅成員好少做到立法會主席

做到主席，其名字會刻在立法會木牌上

真係有無尚光榮

入去做鬼

立法會主席，人工高
又光宗耀祖，名字刻在木牌上
每個議員都可以見到其名字

當然唔係每個黨派成員都有機會做

做到就

育乘做咗兩屆立法會主席
而佢係民建聯
就算佢唔做主席都經常上電視
真係好威威

而泛民X派一定冇可能做到主席
青政成員更加唔使講，連入閘都冇機會

入淫賤聯全部係雞係屎忽鬼

有錢收架..... 我都想入

真係好想學到育成哥做主席
又上電視
人工超過 ＄15 萬

有錢途

聰明 醒目

最多機會 前途最好
多資源
基本上民建聯都幾大力吸納年輕人....
區議員唔難 立法會議員都有機會
3x就過十萬雙料議員 自己再撈多份

利申 呢d機會咪搞我

精忠報國

可以奶到60歲

為錢
返工咁返
未開始選就全職搞地區工作，又有糧出
去選大把資源，都有糧出
選唔到亦有糧出
特首鍾意你選唔到都照委任你
選中左捧你做立法會主席個個月出雙倍人工

N 年前有個建制派工作的人開post
講好多人都係為錢途入民建聯
同埋明知佢害港
不過為左政治前途先入黨
不過都係自私，先為建制服務

搵食姐,犯法呀?

入民建聯，愛國丶愛港
唔會害香港
而且前途一片光明

中共萬歲

建制入面工聯會係咪最難上位